有辱警罪嘅話仲得了？？

據聞太子個位手足只係講句野，都已經比狗打到爆肛

唔好話辱警 只係問你有冇良心姐，都可以出棍扑濕人

我真係屌你老母咩

依種滅聲，就似中共打壓異見者嘅手段。香港人絕不能對依種做法變得麻木，因為我地係享受過自由飛翔嘅鳥，同他國嘅籠中鳥唔同，亦唔會甘願做。

已經唔洗立啦
而家都已經佢話打你就打你拉你就拉你
平時對峙佢地唔郁係未收到order咋你估真係唔想衝上黎打鳩你咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關